美對中國加徵關稅 廠商可有90天申請豁免

美對中國加徵關稅 廠商可有90天申請豁免

（路透華盛頓6日電）美國貿易代表署（USTR）今天表示，在美國對進口中國商品加徵關稅中爭取豁免的公司，可有90天時間提出此一請求，迄10月9日為止。

在美方對價值大約340億美元的中國商品開始課徵25%進口關稅僅數小時後，貿易代表署表示，所有申請通過的豁免待遇有效期限均為一年，且以7月6日為效期開始日。

美國貿易代表署說：「本署在對每一項豁免請求作出決定時，可能會考量一項產品是否能自中國以外來源取得；加徵的關稅是否會對申請方或其他美國利益造成嚴重經濟損害；同時特定產品是否具有戰略重要性，或是否與『中國製造2025』等中國產業計畫有關。」

網站後，將有14天時間蒐集輿情，此後還有7天時間可予以反駁。

貿易代表署說：「由於豁免權是針對產品，因此同一產品的進口可一體適用，而無論進口商是否曾提出申請。」中央社(翻譯)

老美龜縮

侵侵呢招仆街到絕
過哂d 有毒既親中公司

然後中國就斷尻班奸商財路
好似大豆先生咁

係時候考驗中国商人有幾爱国

又玩乜鳩

咁都可以幫特朗普兜

即係外資 assemble廠無事？

三叔 蘋果果堆...？

劉阿姨：吊起來打一頓再放下來喝口水，然後再吊起來接著打。犯人第一次動了求生的念頭，再後悔當初沒有魚死網破就沒用了。

比90日 申請豁免，好似成個勢弱晒
睇連登仔唔敢回呢個帖就知

可能會考量一項產品是否能自中國以外來源取得

姐係完全MIC 嘅產品會BAN
用其他國家原材料整嘅繼續做生意
呢招好撚絕

之前鋼都係咁啦，一早都講過

搬間廠離開贏国

似係引d商家佬搬廠？ 但得90日

驚apple收皮？

弱?

比世界睇下贏國人有幾愛國就真

撚狗咁撚

有排打

畀90日佢地搬廠?

算喇，已經好過北京d低端人口
起碼d廠佬有時間去準備，唔駛渣都冇

呢度分別有兩個會員回覆好好笑

你老母，宜家俾你支那狗申請咩，番支那食屎啦

等90日
同類型既會唔會內亂

明明中國比人撚緊狗
美帝鍾意就放下水，唔鍾意就照收税，神又係佢，鬼又係佢，中國聲都冇得聲，咁都叫弱

依家係你申請美國審批，批唔批係佢話事，總有班人講到美國軟化咁樣
係軟化就唔會有艦先後係台海周圍行啦
醒下愛支力，記住訓身支持大陸呀